好人有無好報？

通常都係比人當傻仔

正皮 有好報
負皮 on9做咩好人

好人咪收好人卡

期望過多 人地無當你係啲乜

過渡緊

😂